1933年世上首部動物保護法

德國於1933年通過，並由希特勒簽署實施的動物保護法中，禁止不必要地傷害動物。比如在電影製作過程中出現對動物不人道的對待、將狗類用於狩獵用途、強迫灌食禽類和不人道的屠宰方式；另外，也禁止在不使用麻醉藥的情況下就剪短狗的尾巴和耳朵。德國政府更於1936年規定，魚類要先麻醉後才能宰殺，同時餐廳內宰殺龍蝦的速度必須越快越好。

根據學者考證，希特勒是一位喜愛並關心動物處境的人，他反對為科學研究而殺害動物，認為賽馬是封建社會的殘留物，他本身更是徹底的素食主義者。1933年，曾被希特勒指定為接班人的納粹高層赫爾曼‧戈林（Hermann Goring），在一場宣佈「限制動物研究」的廣播中這麼說：「對德國人而言，動物不只是生物名詞中的動物，牠們過著自己的生活，並具有了解周遭環境的天賦。牠們能感覺痛苦、快樂，而且被證明是忠誠和依順的。」戈林亦曾威脅說：「我保證會將那些繼續把動物當作資產看待的人送到集中營。」

個人簽名
———————————————————
我喺時事台整條五毛list以正視聽屌你老母連生你就搬去站務台，你咁搞咩意思啊？我屌你老母五毛「民國復興」bam完又復出又係咩意思啊？宜家五毛改名扮其他人講嘢，明顯係離間分化策略，連生你郁都唔郁下佢地！頂你個肺連生竟然殺忠良不殺奸臣！屌你老母仆街冚家鏟連生包庇五毛，助紂為虐！為虎作倀！天理不容！

我正大光明！做嘅所有嘢全部都係想杜絕五毛！你連狗兼成班濕鳩契弟管理員，竟然夠膽移走我地對抗五毛嘅post！反而民國復興，三色貓，JR嗰班五毛又唔ban走！助他人志氣滅自己威風！我話你聽死連狗你再咁搞落去連登只會步高登後塵比五毛完全攻陷！

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）<-已bam
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

左膠希特拉

對一隻豬，或者一頭牛，或者一隻羊而言，阿道夫·希特勒是它們所能遇見的最大的善人。這個大屠殺者是如此虔誠的素食主義者，以至於看到電影中動物受傷的鏡頭都會流淚，用手遮住眼睛不看，懇求身邊的人「等鏡頭過去了再告訴他」。他常說，食肉者是偽善的「食屍者」，最終都不適合選入優等民族。一個早期採用的納粹宣傳方式是出售香菸，香菸盒內附一張照片：熱愛自然的元首若有所思地削著蘋果。事實上，德國素食團體對希特勒在權力舞台的崛起幫助如此之大，他甚至一度考慮要在其政黨綱領中加入不食肉這個內容，只是當他又想到此舉會損害到食物供給體系和他所做的戰爭努力，這才作罷。當他終於在1933 年執政，素食運動的領袖們齊聲歡呼，擁戴他為救世主。